澳門返香港

琴日澳門港珠澳走，無啦啦被人拉入房，個海關話有人同我撞左名，影印哂d身份證，又要叫我寫張聲明書話未持有以上身份證編號. xxx個no.佢俾我)

有冇人試過甘

推